我想問比比鳥頭幾時變咗周栢豪創嘅？

懶係潮流尖端

香港人嚟講，其實真係得佢gel 得靚

我文盲 邊度寫係佢創 淨係見到話佢抄

你唔係文盲，你真係盲

有髮型師架大佬

咁都有笑

但都悶啦 其他星都轉下髮型，佢完全唔轉

樓主條含家產唔識字？邊撚度話係佢創？死廢9垃圾

你就冚家剷 文盲就唔好出嚟獻世啦屌你老母

仲興緊轉乜野喎
呢排都有轉過JB頭喇，都好型下

確實佢gel呢個頭真係型，
一來佢夠高，二來塊面廋，三來佢high end 定street fashion 都carry到

係型 但唔係佢創囉

NM on9姐

盲撚都識上連登

算啦 條傻鳩都潛咗水